黃洋達: 陳浩天有「任務」在身, 令23條立法合理化

咁講好似好荒謬, 但唔好忘記黃洋達係反左膠反泛民既先鋒. 如果唔係黃洋達, 大家仲繼續比左膠同泛民呃緊.

黃洋達: 陳浩天同本民青都有「任務」在身. 本民青令DQ議員合理化; 陳浩天就係影衰港獨, 兼令23條立法變得看似合理.

以下節目第一節 (27:00開始)

陳浩天就係影衰港獨

咁達達係咪負責影衰香港人？

仲引黃洋達講嘅嘢樓豬係咪on 9

咁黃洋達影衰邊個

唔好唔記得, 當年係黃洋達踢爆左飯民同左膠既謊言, 令大家唔再俾人呃.

例如呢

條撚樣都有搞「貨真價實的」港獨(永續基本法)wo ,根據佢既國屍云根既講法,佢兩隻野仲要指控人地係偽獨,佢先係真港獨

回力鏢又中

佢咩果幾十條罪判左未？
要坐幾耐呀

搵多幾個錢贖樓好過啦

其實佢呢啲political also-ran兼sell-out點解仲有人擁戴
講真如果當初係想「永續基本法」嘅到呢個時勢仲跟熱血公民係咩心態

鳩達當年屌左膠香蕉奶借社運呃課金,宜家呢？
狗仔隊一佰萬,方舟支持者捐嘅錢去咗邊？
一句話唔攪就捐款歸自己所有,唔雖要交代清楚
比支持者知道

@御理

咪去哂佢地兩公婆飲飲食食去旅行囉

「唔好激嬲共產黨 唔好比藉口共產黨立23條」呢堆歪理仲有好多人信

但其實澳門咁乖咪過左23條

根本共產黨係03年個陣已經諗住立法會成功 係無論如何都要立23條

冇任何前設你愛國定係唔愛國 愛國要立 唔愛國都要立

個陣係因為港人反對 加自由黨變陣 先擱置到

所謂唔好激嬲中共 / 比藉口中共做乜做乜 根本哂9氣

唯一要做既係出盡全力反共 同佢地抗衡 先有得談判

香港始終係普遍政治天真

鳩達:我話ok就ok,旅行好緊要㗎嘛

一種事實本質既野 有好多人係外面不斷包裝 本末倒置 倒果為因

其實一個人政治生涯已完（包括成個黨）
又冇支持者 同時又按左層樓
都仲要走出黎講呢啲野
究竟邊個似鬼多啲

本民青所以有dq?
咁長毛呢 小麗老母呢 羅37講句「中華人民共和角」
係咪又有份

仲信呢套乜撚野「俾位佢入」既講法既人
應該真係弱智得好撚緊要

[size=6]臭閪

其實陳浩天就係港獨縮影 ， 口講口賠，跟本唔識管理。

利申 支持歸英 or 2港獨立

個黨未玩完, 仲有一位立法會議員 (鄭松泰)

下屆有鬼投佢咩
熱狗甩皮甩骨，一定大把人狙擊佢
犯民又唔當佢自己友

poly又冇得教
佢都一撚樣等收皮

咁都叫未玩完？

街工都有一個立法會議員啦.

鄭松泰未收皮咩
近幾個月都冇聽過佢嘅嘢

一大笑話

90年代嘅解放軍入城論
00年代嘅23條論
10年代嘅共產黨最開心/俾位人入論
根本冇進化過

過街老鼠
等執啦

係咪千祈唔好激嬲共產黨?

又玩陰謀論

黃洋達同左膠同氣連枝
大和解

但av仁響城市論壇幫天哥口喎

下屆都冇人投架啦 未玩完

你都on9
街工係葵青區做左幾十年地區工作

賭五舊水, 下屆立法會冇街工, 如何?

佢緊係未收皮 但佢唔退黨下屆真係收皮啦

抄廢陶講嘢

邊個係黃洋達？

要課金了

反骨仔影衰黃毓民

咁達達自己有咩任務

怨婦公民

講野咁似廢土

下屆立法會亡黨: 街工 民協 熱狗, 再膽拖社民連

社民連已經亡左

熱狗唔會亡, 鄭松泰好用心做地區工作 (好過飯民), 應該會連任.

下?

佢邊忽好過民主派?

可唔可以講嚟聽聽?

跟熱狗

課金啦仲望

買多幾個鍵盤盡全力反共

死老母達 係呃錢先鋒就真
幾時死埋老婆

連登仔最支持既牙達同陳浩天互屌
連登仔會企邊邊？

派糉同遞手指住路面坑渠影相掛

邊個衝

過街老鼠光頭王？

24 小時前 及 Prime 專屬節目重溫，只限 PassionPrime 用戶尊享。 支持熱血時報繼續送上優質節目，請訂購

呢排啲言行比以前激烈好多，所以呢個猜度不無道理，反正路已不通，不如接受招降，完全任務收一大筆錢從此隱沒

幾時有人支持過黃洋達
7月你見到咁多野

黃洋達任務=蠶食本土資源，拎課金錢去旅行，推班細嘅出去死，佢究竟有咩實際功積，我真係睇唔到。

邊個係黃洋達? 係咪黃毓民叫佢閂埋門打飛機嗰個

好想聽呀！立即訂購passion time prime先得！

黃洋達話曾志偉一早警告過黃毓民不可信， 所以就算攪社運都唔好痴黃毓民，後來大亨都話後悔當初唔聽曾志偉既警告。

熱狗御理呢?

乞兒

冇人留意過黃洋達有咩言論，何來踢爆？

收皮啦！
睪丸頭黃洋達！

高登轉左嚟連登洗晒底啦

其實做咩都會比位港共入
咁咩都唔做咪最好囉

黃洋達已經令大家進化左, 唔再信左膠犯民